胡志偉違反保釋條件 需要還押懲教看管 明早再審

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官 #違反保釋條件
👤胡志偉🛑因指違反港區國安法而被拘留調查中

被告被指未有遵從 #20200604維園 的保釋條件，即交出所有旅遊證件，被告在家中藏有一本有效的BNO。

背景：
在2020年12月17日提堂後，當時被告被要求交出所有旅遊證件，但由於當晚辨事處已關閉，故被告在翌日到法庭交出旅遊證件，在法庭第一次提問被告是否已交出所有旅遊證件時，被告指已全部交出。但在昨天被告因國安法而被拘捕後，警方在車上向被告確認交出甚麼旅遊證件時，被告向警方表示交了特區護照及回鄉證，卻沒有交BNO。因此警方聯繫被告太太要求把被告的BNO交到警署，但不知原因下，該BNO在2小時侯由另一位區議員交到警署。

由於辯方剛收到錄影會面光碟，需時處理，故把案件押後至明天1030西九龍裁判法院第4庭再處理。

🛑期間被告需還押懲教看管🛑

推

下 中國又話反制唔承認BNO既?

証明政府冇bno記錄

無啦啦坐多晚

做乜爆響口？

明年?

可能無心之失，驚比人搜屋查到仲大獲？
如果聽日唔比保釋就仆街冤獄坐到71遊行單野審完為止到時都坐突哂

還押既話自爆同比人搜到先講無分別

護照要鎖保險箱，夾萬

應該真係無心之失
明知食政治飯會瘋狂被搜屋

做咗咁多年政棍都咁白痴

收埋未算，一係燒咗佢，點會自爆

又信咗玩嘢無成本，試吓係咪真係唔當旅行證件

擺明真係唔記得

個事實係佢有旅遊證件都離開唔到香港

所以根本係無心之失囉

唔講還好
講左而家要坐

睇下聽日羅德泉比唔比保釋囉
依家好明顯係開高價擔保，doj反對，聽日就知

雖然好想泛民收皮...
但比支共搞佢地就好L嬲